有啲乜嘢最緊要睇對手？

有啲乜嘢最緊要睇對手？

做愛

結婚戒子，

對手修長定短肥會直接影響隻戒子戴得好唔好睇

睇下戴邊個隻手